想問股票有無長短倉分

有長倉增持
有短倉減持

咁有無長倉減持同知倉增持？兩者有咩分別

Pish